P牌仔出車，福士 2008 Passat 1.8T

各位車主，小弟岩岩考完牌，想出車部二手車操車，睇岩福士 2008 Passat 1.8T。

本人住大西北， 一星期會揸大約3日車去港島返工，方便出入

想問下福士 2008 Passat 1.8T

1. 2手車會唔會好多手尾跟？
2. 會唔會好食油？

到底有幾弱智先問得出你個兩個問題
差唔多10年嘅福士，有人話唔會有問題同唔食油你信唔信？
仲要有冇問題呢啲好depends架喎老細

買cc 2.0t啦 反正都係漏油

二手車買福士 勇士

咁唔買福士既話，有冇邊款車好介紹？Budget $3萬 - 4萬

P牌仔好多都唔識，請賜教

因為架車 $20k 左右，如果真係有問題要大執既話，係咪出其他款車會好D？

corolla la

買返啲日本車1500cc以下玩住先

唔會有問題
唔食油

Thx 巴打

巴打有冇邊款心水可以推介下 ？

唔好咁惡啦 人地都講明自己乜都唔識啦

P仔要靚仔啲咪買Corolla 141囉 又操得個樣又唔太差

過來人經驗話你知
操車
房車型就corolla
想易睇位車仔就jazz/fit

你興趣係整車

Benz 精神d

車房仔

橫掂都係整，牌費又一樣，出架325呀C仔呀A3呀咪仲好

大西北去港島咁粗咪就 日本車算啦

有錢仔係唔同d

唔洗咁驚佢壞，因為代理其實好好
代理抬副車頭波箱好快暏
有錢買舊福屎唔係冇錢整吖嘛

巴打，上連登問車，你要記住好多口水佬未買過車。我意思係佢哋全部好有錢，屋企買埋車有司機

Passat 1.8T 係好車一部，雖然冇 DSG，但三皮有找中型車，抵玩。當然要有心理準備要有多少維修，但係依家上網買零件，然後搵車房整，唔會貴。

德國車，我揸過平治寶馬福士，全部二手，全部冇失望。最緊要上網搵多啲資料關於部車通常會壞乜嘢，零件幾錢係邊度買，都係一個學習過程，玩車樂趣的一部份。打完底之後，就上車網搵車，然後約驗車，跟手過戶。爽快先至會講到價。

兩三皮野，唔使諗，當買部車練泊車，去馬啦！

有
會

thx巴打

岩岩睇完車，仲係好新淨，車主保養得好好，所以已經準備岀insur轉名😎👍🏻

同埋想問，邊間岀insur好啲？ 墊底費又唔高？

本人p牌+ <25歲，會揾屋企人岀車

屋企人出就中國平保,一般佢地都係最平,保單內容都係大路野